家居電話加寬頻 請入

現香港寬頻 可原台升級
或轉其他台
光纖入屋1000M

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow
WhatsApp 52061588

巴打，搵到個PccX 朋友幫你
Whatsapp 51488278

有個pccw的Sales跟進好妥當可以Email shtohoi@yahoo.com.hk

幫你

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks

你嘅家居寬頻同埋流動通訊服務到期未呢？而家用我嘅「推薦人優惠編」 LIYK28187 成功登記香港寬頻家居寬頻同埋流動通訊服務計劃，即可獲得高達$200賬額回贈，最啱用嚟交月費！快啲去